呢個時勢仲玩3175慘過做雞

每個月差幾蚊先打和 無限輪迴 慢慢磨永遠唔到價
正股驚西撚又贏

石油仲平過潤滑油

無息收又蝕價 長渣撚又贏

拎ETF當正股就抵死啦

驚西驚西 我哋驚西

你唔係買油價升，係買油價月內升，公就佢贏字就你輸

3175個運作邏輯係唔係跟大市上落？

但係個前設係每個月都開盤$27
WTI期油開盤唔係沙特開咩